2017 特區 emoji 選舉

🍇 參選
⚖ 參選
😒 應該選
🐭 多數唔選

仲有冇其他 emoji 有機會?

做mud 9